====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une responsabilité sûrement usurpée , due aux hasards de la coopération technique , mais une expérience unique au contact d ' un autre plan exemplaire conçu , celuilà , par l ' urbaniste Normand en 1949 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

